返工比隻老鮑魚屌

話說我返寫字樓工 有個新入職既大陸老鮑魚入左黎做
佢日日朝頭早就拎d蒸包返到位先用蒸煮器整熱
搞到我個位附近都勁撚多水煮氣 唔講仲以為佢食大麻

到左今日 近排開始熱 我見到d蒸氣係我附近 就細細聲講左句 屌你隻臭鮑魚 食包就返屋企啦仆街
佢聽到 就去左搵我上司 話我鬧佢仆街 仲周圍問人點解我叫佢做鮑魚

我轉頭就比我上司叫左入房 叫我同事之間好好相處都痴線

收皮啦，明明就係你面皮成尺厚咁問我可唔可以請你食件包
咁大家又唔熟我又餓咪話唔得
點知你咁小氣仲要小學雞改人花名

巴打做中資？

有得揀都唔想做

作文?
如果唔係既, 你都無理由無啦啦講粗口啦, 唔出warning算係咁

等佢無啦啦大煙大乂聲問佢係咪食緊大麻

樓主on9
明明係人地影響到你，自己大條道理屌柒佢都得啦成個女人咁做埋啲小動作

喺中資行你同大陸婆嘈冇著數
大陸人同聲同氣。